黃錦星稱仍大力推動減廢 三大計劃減堆填區壓力

黃錦星稱仍大力推動減廢 三大計劃減堆填區壓力
2020-06-22 HKT 16:58

立法會有關垃圾徵費修訂條例草案委員會，今日通過終止審議工作，環境局局長黃錦星說，局方不會停下來，仍會加大力度推動減廢措施。

(已節錄)